七公次次都走住屌，真身好可能係女人黎

仲淆底過我隻貓

七公真身都係走住黎屌
上Facebook 啲足球page
成日見到有個熱狗輸波就潛水
贏波就上水抽水既手足
有女